有冇人唔食得辣但鍾意食辣

果種熱血沸騰的感覺
但食到咁上下就出晒水(鼻同眼啊)

譚仔中辣食到成頭汗好爽, 然後腸胃受唔到痾兩日

me 鍾意刺激, 但唔鍾意辣到痛, 食唔到既感覺
所以三哥都係食5小算

我

食到中辣

其實未試過三哥食辣
下次10小試下先

推薦3小，再慢慢食上去

我
食完之後一野呻哂d鼻涕好爽

中辣有幾閒

我唔食得辣 照食特辣

食完會點

鐘意麻多過辣
雞煲食大麻中辣 正到

正啊
呢個毛聞最怕冇帶紙巾

屎忽開花